其實香港有民主真係有作用咩？

太多廢老同埋新移民，就算有投票都贏唔到

無咁誇, 不過大家要睇下人口金字塔
有D區都係藍硬

你有機會去感化其他人.......

有好過無

支共一日於香港不除 香港終有一日面臨同一樣嘅問題

香港有撚管治人才
為左選另一個人上去比人屌搞咁L 多野

民主唔係萬能藥、即效藥
就係有咗民主，普通人民先會有接觸、學習政治既動機
改革係要歷程，韓國民主運動就係模板

唔好俾人帶壞思想
民主唔係有咁咩「作用」，本來就係你嘅權利

一日仲抱住呢種精英主義心態都唔配有民主
除非你殺撚晒啲藍絲
否則俾你獨立到嗰一日
掌心雷、蛇齋餅粽始終會存在
民主本身係與生俱來 戇鳩與否都一視同仁
但我哋要相信集體智慧係遠勝一個賢君

南韓當年照樣有保皇派
深信獨裁先可以抵擋北韓勢力
不過獨立到嘅話 呢班人就會轉軚

民主政治嘅重點係當權者係人民認受同埋權力嘅制衡

已經唔係人唔人才
而係依家班高官全部表現係災難級
認真，我做都好過林鄭

立到條愛國稅就得